pokemon 每個屬性你最like既6隻 (ver2 細圖)

轉返細圖

鍾意可以係因為能力/型靚/情意結
我睇到gen4 多

我已經盡量小重複,但有d屬性真係諗唔到其他

火系

水系

草系

電系

蟲系

冰系

鋼系

龍系

飛行系

超能力系

幽靈系

一般系

格鬥系

岩系

地面系

毒系

惡系

妖精系

蟲系
比卡超轉 -->

鍾意快龍同皮卡丘

奉神犬
火伊貝
葉伊貝
叉字蝠
沙奈朵
自己

每個系揀6隻咁多點討論
睇圖都睇死人啦

你老母除衫就真係快喇

六隻

超能力有沙奈朵 無艾路雷朵

每個屬1隻算啦
條list長到睇完下邊唔記得上邊

最鍾意比卡超同大部分「依」貝
因為好cute

排6隻既話就
噴火龍
啟暴龍
血翼飛龍
卡比獸
火焰雞
森林王

冰系呢？

佢叫暴蠑螈 唔係咩血翼飛龍

樓豬是咪淨係識頭4代